「I/A」PES 2018 Mobile(13)新年快樂抽極都係銀

● 官網：

● 係邊到Download?

APP Store :
直接search
「pes 2018 pro evolution soccer 」
Google Play :
直接search
「pes 2018 pro evolution soccer 」
或者自行google 搵APK LINK

● 球員資料去邊到搵呀?

PES DATABASE

● DB 點用?

直接search 名，
可以搵到該球員特性同數值。
想搵一堆某類球員，
可以憑Search Conditions
自行set Filters 搵出黎。

● 隻GAME點玩架?

指令類型有 Advanced 同 Classic 揀
Advanced .....
用Classic 啦屌.... 類似手制咁樣
Classic 易上手啲咁解

● 球員推薦 （球員用法見人見智）

現時廢黑波，見到都唔好即刻用
FW：
蘇咬---爭頂無次得，一撞就跌，爆唔起(同數據不符)，進攻啲走位鳩到無人有，會死跟住防守球員一齊跑
哥斯達---電腦用好勁，玩家用好廢
萊斯---無身體對抗，仲薄過蘇咬
基沙文---射門無數據咁勁，同時都係無身位

MF
金章安---最廢嘅黑波翼

DF
T.施華---全面退化，廢到痴撚線，無爭頂，無攔截，無速度，仲會下tackle之後送個波俾返對面，上季最強last man變到最廢
基亞連尼---經常失位
拉莫斯---身體對抗差，爭頂廢
馬些路---廢到唔知講咩好

好用金波
FW
沙拉---射門差啲之外，其他都勁，最好用金rwf
加美路---有速度有身位，好後悔17個陣賣咗
jonas---有巴打話好用，數據睇落好似都幾好
音樂比利---個人認為金波全能CF，有身位，有身高有射門，仲要有戰鬥精神buff
比洛迪---好體力但係渣啲嘅音樂比利
麥巴比---呢個痴撚線公司
Pratto---見過有人用，不過唔多，靈光一閃式嘅中鋒
Sansone---盤扭勁嘅可以搵佢打ss

MF
M丹比利---打433中場幾勁
哥尼斯卡---妖人
Fejsa---17個個都J
巴克利---呢個不得了，係中場版嘅上年月巴
保連奴---做中中防守好勁，仲要有狀態8
拉美利斯---一個快得嚟有前插意識嘅球員-好用

DF
蒙利亞---成日有啲迷之身位，有overlap意識
艾斯柏列古達---後場多面手
Sokratis---快又有身位嘅中堅，個人覺得勁過好多黑cb
Manolas---更快不過差啲防守數值嘅sokratis，可以搭sokratis一齊用
Bailly---個人用落覺得好好用
華拉尼---快得嚟有身位
walker---18版嘅奧利亞

GK
舒米高---rating近黑波，仲要進攻型龍
Butland---低配版舒米高
Akinfeev---宜家用緊，小禁區救波都幾勁，不過唔好expect救到大禁區嗰啲
diego alves----見過最痴線嘅金波，乜都救到

● 教練，戰術，陣式，Team spirit

教練
有分高級低級，
管理技巧越高，可以用越多既高身價球員。
即使陣式相同，
每個教練都有唔同戰術。
Team spirit 最高99
越高TS , 球員同球員之間既默契好啲。
走位，執行戰術都好啲。

● 新手開波有咩注意?

一開始送好多抽，至少雙金/一黑起手。
當然唔滿意既可以洗左佢。
用白銅銀儲GP，一開始你係好撚窮，但隊中有一兩隻金黑你都負擔得起。
有活動就打活動，主力打突破導師既活動，正常可以打到30000分，有5隻突破導師。

Lm

唉屌好撚悶

好似禁完下載之後reboot得
利申冇用ios好耐

變咗約戰post 梗係快推完

仲未有得玩:

屌我滿體

約戰 注意：
iOS 相同版本
iOS 11 連唔到 iOS 10
(唔記得某個patch 提過）

iOS 連唔到android

Skill move

送2018 gp 撚狗

而加係咪更新梗18b

一陣加我打吓friendly 667-869-486

Android

點會轉啲唔轉啲

可能古仔轉埋，利記pool無黑波

沙拉黑波

轉左黑波？

玩得

屌！？

由中共app store 轉番 香港 咩都未有更新

得開啟 冇更新既屌

點睇架

下

今季玩中期調整?

邊度睇到佢變左黑波？

我兩隻垃圾靚仔左

咁有舊marata，會唔會自己變黑波？

今期更新停左經理人
下期更新先會出返

冇變到

多仔 傳奇 難打左好多

幾好用

朗冇變化

發現新大陸
我估K社喺每個球員個戰術都做咗啲手腳
就係每項戰術都有作出過評分
之後買教頭／排陣或多或少都會有影響

你唔係諗住佢會落金波呀嘛

點賺錢 買球探 續約 同買教練？

個個都要好多錢
依家刷新手送1000蚊 有排

賺錢打歐聯活動
續約用gp

但買球探已經要使成幾萬GP

買球探冇用架

抽人等活動,
每星期有pvp活動,會送金波卷,
會送250金幣,金幣就儲起先,等到有啲好既pool用黎抽人

New hand 比d 耐性

打夠三萬有金卷

我中垃圾

但唔係直接買球探抵啲咩
例如 我想買麥巴比
咁佢送4星cf 差4星psg就100%出硬（定其實psg就得 唔係4星？）

咁直接有個LMF在手

球探合出黎既人得20lv,突破埋max lv 30
抽出黎既人max lv 30 睇顏色突破左 max lv 可以去到50/60

佢最多跌watt
下季我都幾肯定佢依照黑

我岩岩入左3000円抽抽中左2粒黑波
,睇到又抽中馬治斯奧 屌左出黎,下季條hihi一定變金 即刻比我食左 ,另一個中kane

咁多前,有咩陣可以容納佢地幾個垃圾

首先,你要換教練

有艾簡達拿做膽

基迪拉 史杜特文 m丹比利
配邊隻好
成手cmf

有冇人玩下pvp

quote 錯

係,但我唔知應該等邊個好

me

again?

大家新加入咁快5星起手
當年捱得幾辛苦，兩金起手，又轉an拿彩虹🌈奧巴美揚先第一隻黑

ok

最後一次 想試下曼聯legend

why連唔到..

dont know

真係唔得 算啦

因為2月14要出街食飯

夜啲再試試,我出街食飯

okok

團隊精神點練？唔關球員球會事掛
30級同60級差別好大？
同埋見到個陣背景有橙有綠 點樣全綠？ sim俾人掃10:0

Level 定一個球員能力高低，
頭版有database 自己去望下

更新後歐聯6星超屈J又黑哨

玩左半年仲未中到靚中堅

中靚龍都夠啦

lm

感覺ai強哂

打兩次6星都輸2粒

新人留名

032545997 iOS

有有人要pvp

作為一個已婚人士

申左，你係咪反雲又輸？

ANDROID PVP

我有啲lag

成隊比人nerf 左咁 2017 摩佬

我試試換2018

Again

我連隻好啲嘅金龍都冇

黑哨 紅牌

我控球低到呢

我個陣用得熟所以控球高

我都97

Again ?

岩岩唔信邪再抽2500,今次中4黑
馬達 巴沙利 阿古獸 尼恩高蘭

我隊野有3個CF 卡尼 阿古 奧巴 ,都唔知點排好

仲未搵到好教練買唔到 sad

我指我特別中意用呢個陣
唔係team spirit

我今日好lag

我想問18A球員嘅數值遲啲會唔會變？

搞到成場大家鳩傳

大巴

原來用錯wifi

唔通更新完lag 左

Again ?

我問題

黎多一次
今次應該順!

黑洞尼馬 一球都扭唔到

都係少少lag

擲日重賽la

owen 先黑洞

熟練度不足

存在感=0

干地個陣要再練下

得90 team spirit
owen 80熟練度

啱啱諗住試下用垃圾打5星 畀人絕殺屌

個攻中好唔好用
之前兩張券都中佢

vs com?

riedle 俾我放棄了
太廢

見佢係legend咪用住先囉
Btw可能拍埋另一隻德國legend所以有加乘

頂個新ac都登入咗差唔多3個月應該但都中唔到啲好用嘅人
而加玩返舊ac又好似嘥咗好多時間 好迷茫

依家刷緊歐聯mode等上三萬

金幣等刷歐聯決賽黑波
GP要黎續約唔抽波唔買球探

但我一隻美斯另加全銀 打得好辛苦
你地點整first full squad？我已經刷到悶 又得7x精神 sim mode俾人炒 唔好話打online

仲有 何來可以有咁多金幣買教練？一個教練成幾萬GP再加幾百金幣 買完一個都冇錢抽波冇錢續約 點賺咁多金幣

玩咗一陣都Feel到食水深到同ps4 啲ut myclub一樣甘
只係好彩有得繼承咁解 唔使年年砍掉重練

想要齊啲出名教練 邊個現實輸波就邊個解約

邊隻account 多心議player?

你試下用美斯打CF / ss
將佢推最前就解決到
我以前唔齊腳
狗屎撞棍9配位
用閘打防中，快馬翼打CF , 撞出黎個效果幾好
對強隊，一定要控球，比耐性

一個教練幾萬GP or 幾百金幣

用gp買

姐係狂刷歐聯
GP要黎續約 買教練
金幣 決賽狂抽咁啦

但點解你地有成幾千金幣？ 每日10金幣10金幣咁儲？

主要係走位唔掂 而且搶唔到人波 仲有係60分鐘開始全部人零體力

深夜iOS pvp

走位睇team spirit
其次睇攻擊能力

搶波 9 pressure ,用電腦去搶，自己手控守佢終極一傳

體力I don’t care , 影響比較少，你控到個波就冇問題

ching 試多場干地

舊ac 16隻黑但得3隻18a黑 50幾隻金應該10幾隻係18a 好多教練同啲位都開咗好多
新ac黑金加埋都唔夠50而且砌唔到靚隊又冇勁教練

冇諗過佢咁快18b諗住新ac更新球員之前點到砌到隊啱用點知抽極都齊腳

岩岩巴打係？？中哂波都紅牌

再黎？

有冇an 機

莫拉達
尼馬skill move
Yaya 後上
曼城龍上哂身

我球freekick 爽呢
偉碧克威脅大過so9好多

勵志 劇本
輸兩球追得番
叫我熱刺牛

勵志
都話韋碧克好
尼馬最後一射屌
訓了，聽日繼續

比你呃左

通常so9唔掂 60分鐘就換韋碧出黎爆
Btw 我防守勁廢

Ios 求add fd

咁夜仲約戰

Add定先 睇皇馬先

睇黎你真係好憎皇
btw

下？

好啦好啦,討論返pes 2018

我同你玩場

emily

訓了,訓醒再玩

貼出黎

宜家係咪等d 勁既433教練用

玩433 要有3跑狗 ， 中鋒又要高又快 ： lukaku

左右翼要墜後少少，但又要夠快夠高識出波

中場要有一個amf , 2 dmf ,
2 dmf 之間距離要近

咁樣先完美

30000分隻金波教練收唔到既

其實少少似4231 同433 之間最好
但隻game 太少呢類player , 一般出90 speed , 有三隻 ，就玩433

用左好多場尼馬
佢最佳位置ss > amf >>>>>> lwf> lmf
佢一定要貼近禁區線

研緊緊
4411 但有咩好教練

4312 衰冇得爆邊，要靠隻閘

歐聯tour已爆...
但係打sim 慢好多
應該爆唔切

有冇an機巴打黎翻場pvp
id:705 360 341

係咪確定左18a還18a ,18b還18b喇?

經理人全部18b ,咁18a係咪唔會再改數值?

有冇老前輩知道
碧咸同羅馬里奧之前依隻手機game仲出過咩legend球員（馬勒當拿好似出過？）

之後有冇人知出咩人？依家係多仔同利記傳奇球員

記得之前17主機有安歷基 大細哨 李華度咁
依家18主機都冇曬風聲 咁依家係咪冇機會3R加1R?
係我就all in咸爺喇

17年見過hacker 出4R , 老馬，全黑波legend team
唔記得有冇巴治奧，馬甸尼，巴迪斯圖達

版本唔會改數值
除非一隻金一隻黑

球員隔離既數字 高低都唔會影響球員能力
你試下調個尼馬守龍，佢射門都一樣咁高

賺錢角度 唔會一出就比你課金課勁legend
一淡沙糖一淡屎
最後黎個legend pool

冇錯 我記得果陣剛出我都有玩 見到好似主機咁都有人仔係未unlock 但係得李華 大細哨同馬勒咋喎

咁正式official 公佈得 利多全英雄 馬勒 碧咸 同 羅馬？

但我睇到kane 18a係79 18b 係80 ,阿古18a 80 ,18b 81

蘇咬定希古恩好啲
中場兩隻dmf定cmf好

聽講3r就完konami約 所以18no show
大佬 安歷基陣出安歷基 自己指揮自己

慢慢會愈黎愈多

利申洗版sor
新ac:

舊ac:

仲有啲17銀波同跑狗冇cap

仲有薛高
話說好似18先開始有
17除咗hack之外冇出過

隻game pescm 改出黎
Pescm 有d咩legend 佢實有

舊account 一隻紐亞升到60lv
都屌打你新account

我d龍見得人既得
巴龍
皇龍
鏝龍（佢更新完勁左好多）
聖卡西

你話你隻紐亞值唔值錢

3抽3銀

中隻神高佬

屌手痕抽中咗kane
但係18A係咪又無鳩用

我成日用

其實我真係技術型
但抽親都係快速暴力頭鎚

隻野目測不下lkk

但之前一更新啲舊人nerf咗好多打分又勁少咁我先唔想玩而加分別好似唔大同舊ac齊腳多教練
新嗰個一開始都已經4隻黑冇諗過抽極都廢金姐

我一出就玩算係差

你用11-18皮抽
可以好快補番個進度
我都係咁冇咩18player
自己狂抽，抽完砌隊金銀潤，沖分

Same
冇Messi , cron 真心升抽得唔好

有無人發覺更新左之後傳奇變態左？
贏都贏唔到 之前都禁住ai黎打

依家18b反而冇tour bonus

我連屁馬世三嗰啲都無

我前幾日先中隻屁馬
玩多年應該中美斯
Cron 去銀河應該中

而家中哂未來球王 麥巴比，普巴 屌

暫時最想中sane , ozil
Sane 成日覺得佢係巴西

我都想要sane

美斯我冇咩興趣
而加最想要lkk同有黑龍門

啱啱三萬卷中咗sane

始終隻game身體質素大於一切

我無黑龍 所以用Leno 60lv

係，所以唯有放棄

其實想中隻lingard 玩下
睇下係咪咁負碌

屌 我隻沙拿17黑波變金波 之後又升返 玩鳩我

我嗰隻LV 36

speed 88 explosive power 90
jumping 8x heading 8x

60lv 直頭勁
到on9

一個踢pvp 一個踢sim

仲要識控波 屌

我抽到mandzukic 之前 有時寧願用poulsen都唔用kane lewan suarez

25歲以下先突

突得過得

美斯 cron 尼馬 ibra （呢4隻不限age) , 因為佢地係各個position 最勁個一個

迪布尼，easygo
華拉尼，拜利
迪基亞

普巴，sane , salah / Auba

Salah 同Auba 二揀一 我會揀後生既

戴巴拿，古天奴 升盡佢

紐亞呢?

老喇
未來是迪基亞

細細個睇佢 唔記得係咪Gerrard 個球入左
仲要淡淡定定扮無入之後開大腳
已經知佢係當時世界no. 1

sane
lkk
Grizemen

ibra 其實好唔好用， 因為我守佢勁容易

大奉先除左高之外
仲識傳波個下先好
我嫌佢走位太高章成日拉後拿波唔向前沖

好想同牛巴打

伊巴 佢射力量99 射穿網

你地課左幾多金？

我念緊點用尼馬
有機會轉442 巴陣
尼馬 ，伊巴

有冇人一場 iOS
5:00 出街

032 545 997

我陣用psg 陣佢打lwf 好勁， 下下內切fake 一下再射 九成入

我唔多得，我風格，要佢打正中間ss 先得
打邊路，佢空傳好辣殺

打amf 後左少少

擺左邊路但set ss

一抽即中

我出game 玩到依家都未中...

我中Navas喳

Navas ...我有段時間寧願出金波聖卡西都唔用佢

本身18A隻金波salah 更新完後會5會變黑
定係18B抽既salah 先會係黑

唔會變
利申有18A Salah

18a個啲應該下季大更新先變黑

之前新年送黑波卷，我囡抽中美斯

好on 9 本身黑降金，但就唔會升返黑

得前鋒嗰度先多咗黑球

呢樣真係搞笑,s17黑波,18a金波,18b又變黑,跟住下季大更新又變返黑
係咪拎黎搞笑

如果invitation match贏唔到，佢係唔係就唔會送咖喇？
得一次機會？

屌你老母又要抽過

咁樣下下更新都要再抽點玩呀

其實顏色唔同之外 數據上都冇乜分別

金17迪斯高
金18迪斯高，前兩日
屌。佢18b 迪斯高黑波
擺明玩9人

佢啲活動加成又無咗
上年都會有球員pack送換下血，今年

屌 我都係成日以為佢係巴西人
可能個頭同馬細佬一樣

個頭，風格，腳法
點睇都唔係德國：迪布尼，列奧斯，奧斯爾，葛斯，kroos,

依家抽liverpool定box果個pool抵抽啲

no抽

第一次打PSG頂級輸咗，第二次再打變咗做職業

迪布尼比利時人嚟

son勁左

點先為之靚pool

歐聯決賽pool, 其他boxpool, 仲有睇黑波比例

thz

冇留意

沙拿大四喜

ching 一陣我同你pvp ok? 未同你pvp過

朗仔左路傳中，美揚接應入球

有球你中柱,ddg再甩,嚇到我呀

me 720 283 398

呢隻廢晒武功，落銀波plz

反雲又輸

應該唔會直落銀

佢收埋晒啲人咋

冇所謂, 你想用幾星都得

佢依家真心廢,岩先同巴打pvp,
第一場放佢出黎原全守唔住巴打既美欺同阿古路,
有下美欺單刀,用超技術食黃,唔係比人入了
第二場即刻放返拉膠出黎,條防線輕鬆晒

ok 我2星, 順手d

等我 5 分鐘

我ok

我lag

我用數據 佢話 unable to connect
wifi 又lag

洗碗前，一場
iOS anyone?

睇黎短期內同大家pvp唔到

sorry

等大家連我

any pvp?

想問依家打challenge個獎勵抽嘅係18A定18B嘅球員?

b

我班中場比波走位係味好好J

左迪布尼，右easygo/ James
中:f4 , 普巴 ，尼馬
大奉先射程係禁區前😎

謝四炒12碼，我真係好心痛呀

Android pVP

梅頓斯始終都係慢..

初黎報道棄左驚一排重新玩 點解粵語旁述突然冇左讀球員名？

附上陣容

實試左，有得打多次
難度低一級

你唔贏就不斷打,打到過左為止

here
589647503

OK wait

added

893656868

Android PVP

me me

accept 左
pvp now

waiting you

an pvp
id 705 360 341

iOS 032 545 997

iOS: 602-425-196

各位新年快樂

申

我黎

有冇人

an pvp
my id:961-399-228

米蘭巴好波

入

唔知點解, 打PVP硬係難控過平時打電腦好多

有冇人再黎

華西大戰車仔
3:2

慘被絕殺

OK

巴打你ID?

巴打黎多最後一場?

刷緊牙

承讓

an pvp
667 869 486

Memem

愈黎愈多巴打加入

連輸兩場
有冇AN PVP 589 647 503

AN pvp
961-399-228

any one pvp? an/ios
冇我去煲劇了

被米蘭巴456

山度傳中+LKK頭鎚= 入波

K bro 應該轉下陣

12碼唔入

暫時不敗

有冇人丫

再黎

我研究列施蒙尼同巴既分別

巴同施蒙尼最大分別係
巴傳控好銷魂
施蒙尼好死
我同一獨人玩巴好玩好多

下半場超級敗家
換禾入黎唔同哂

花式係咪隨機出？

岩岩玩第一日
online幾場都比人456

youtube有片,自己search pes2018 skills

我應唔應該用coins換能量打金券好

黑波卷就換

打緊 希望趕得切

想問用洛里斯定高圖斯好 同埋想問抽返來嘅球探係咪無得拍賣出去？只可以遺散拎錢

係冇得拍賣出去架，我都搵左好耐，所謂既拍賣都係K社做莊

多謝K社 到頭嚟乜撚都冇
我連最後獎品嗰埸都趕唔切 好波

有冇人知點可以貨到金

唉屌 個天都叫我貨金

算喇，就算打到都係中金波
玩下而家個活動燒下體仲好

個程序應該要點

我好撚on9 啱啱用咗100coins換咗2次能量

輸埋pvp 唔撚貨唔撚玩lu

我屌 琴日打到50000 無體訓左 訓到啱啱 無拎到3個突破

之前張金波卷中左隻愛華頓左翼，188身高，有速度有射術

不過無頭鎚
但都夠好洗好用

又中salah 😍

埃及球王

PES 要Nerf 你點都nerf 到
一係就lag 9你
一係就koulibaly 唔夠韋球王跳
再唔係就一場越8 9次位
PES 你好撚野

又中，即係本身已經有隻

我隻文迪蘇傑成日頂到個龍撲到照入
好勁

K社要做低你個球員唔駛原因

大佬我想早啲攞coins姐
一對一唔夠黑碧頂會唔會咁on9

打活動三星對鈀
除咗自己爆上去 全部直線同長傳畀前都係越位

活動中黑波 拿玻里隻cf 比隻18沙拿我都好啦

中左同一隻 仲想問好冇用

梅頓斯幾勁30lv都88速
我開局時既黑球員

中左施治

全力掃pvp

頭先場pvp lag到pk
好在負負碌碌入到兩粒
之後對面走場

啲pack係咪遲啲抽就變18b

明明pvp event幾順
但同呢度啲巴打pvp就lag

想問呢好似Salah咁 由18a金波變左18b黑波 我18a個隻係咪要下季先可以轉左黑波？同埋想問金波升完黑波 其實數值係咪會差得好遠？

可能84 同86 之分

但下季18A會唔會轉返黑？

我調轉 未試過pvp係唔lag

我都係 啱啱lag到絕殺 明明一早禁左射 但無 點知推過左龍先幫我射

最開心係今日

冇錢之餘 場場都輸

PES 想Nerf 我都唔洗咁on9掛
泰利跑得贏Renato

我發覺而家刷新AC，開波就會random出一隻名帥
不過大前題你要你有錢買

你班友一有錢就身痕

我話冇coins啫 我呢條垃圾唔會貨金㗎

我以為你抽經理人抽到冇錢續約

我屌你老母PES
2星場場打奧巴搭白波丹比利
532 4321 433 4213
全部斷尾關
攞coin 都唔撚比我
屌你老母PES 18代

岩岩都試左壓2星
發現3星易打過2星好多 2星個個都識玩 好似專登壓咁

傳奇Fowler好唔好用?

白波丹比利係邊個

m dembele

用巴個教練442
5星打5星打得好辛苦
中間兩隻一定要出防中，先冇咁易中出
有場4:5
有場5:2

馬迪 ，雷斯，先做到0封
一般都唔建議用巴塞教練

我成日中4231 433 manager

今日又中betencourt
我都想搵個442 352 玩下

有冇咩教練識高位搶迫

施丹個陣好用？

好玩既，但唔實用，難守
同巴塞個陣一樣

中路突破，用基奧特

睇黎今期nerf 撚我
有乜理由500分要對 800 900分啊
仲要一定擺起尾關
啲省到人55波點都係對面攞哂
中場逼搶比紅
PES係咪咁對無課人士啊

我第一場50coins 比日本仔4:0
352

我800分對親都400 500

呢期干地個陣好用左
感覺k社又調過

其實抽勁球員冇乜用 冇咪壓星。照樣場場贏

032545997
iOS any friendly ?

我解哂體

傳奇難度打極都輸 過唔到多蒙特個活動

申me

巴打隻史摩寧同真人一樣

2星易好多

屌更新完之後冇次斬龍門球係頂到

有冇人丫☺️

最憎佢鬼殊更新，改球員教練走位

申左，改番真名

巴打要唔要幫你排陣

試過幾個差唔多190都頂唔到
見對面斬都係我頂到我估係改咗

仲有熟練度好似又難練咗

你貼左你球員，同鍾意用咩陣
我沖完涼同你研究下

你見我用干地三中堅 守你 守到好好玩

呢三場你留意下我調人
有時用奧巴同尼馬打cf ，輪姦你3-5隻中堅

高文唔建議用，我都有
但發現佢既5中堅係守唔穩

鍾意玩高佬定哥迪奧拿傳控

有球你攻唔入，碧基大腳傳比eriksen , eriksen 傳中比呂布三腳ko

卡雲尼 湯馬士梅拿
Hazard , Messi , Dybala , James
Pepe , smalling

Vdj

防中 用 影帝 ，yaya , sub kante

Sub vardy Paulinho

Sub Matip stones

Sub 多隻agureo

有冇話新手用咩陣比較穩
我次次都好難埋門 守足90分鐘

Koulibaly 其實ok 幾球都守到
但幾多速？
試下新野，唔岩先用佢
基沙文同agureo 同類走位型，
但矮
梅拿有高度走位更好
Messi , hazard , Dybala 一定出，但冇高度，要加隻James 頂下，冇理由用基沙文頂

新手433
最後先好玩 352，361，4231

18B第一隻黑
我想要前鋒同龍門呀

thx

右中場
你見我萬能key 佢
攻中左中右中

Ss 都得

Ios?

Id?

申左

032 545 997 ios

啱啱抽金波又中老母 用coins抽猁pool又係銀波
對呢隻垃圾game已經完全冇哂感覺
中老馬又點 玩game都咁辛苦不如唔好玩
橫掂呢隻垃圾game遲早都要執 不如我執咗佢去先
攞啲時間做有意義嘅嘢好過
想放AC 有邊個想接手
而家一放AC 我發誓我永遠唔再玩手機game

愈玩愈嬲 愈玩愈迷失唔知自己放咁多心機做乜鳩

終於打晒3關pvp

巴打比少少耐性,要抽人等歐聯決賽pool先抽,
急唔黎,我隊波都係靠上季個歐聯pool先有勁黑
我自己仲記得上季歐聯box課左兩個238,抽到底先抽到c朗

本身4場完到,結果5場
有場個死lag狗,lag到我啲cb企定定睇波
入完仲要回帶
比佢炒3-1

我抽到底呀,就係為左c朗
最後個box比我抽淨3/4隻
皇祖兩隊啲人齊晒

我感受到自己領教緊一隊有勁人嘅西波
PVP畀人強姦到370 打電腦又成日輸
抽唔到勁人都算
屌佢班垃圾又要續約冇哂gp嗰下先㷫

17版送咁多黑波真係冇得比
我之前有玩過17 不過冇哂gp續約就放棄咗

嗰場我更新前 用多仔legend前鋒教訓佢
用垃圾陣蠃2:1 好過用所謂勁人陣連輸三場

講真儲gp一定係要打活動
有gp千其千其唔好抽經理人
留啲錢,我自己有成400幾k都唔抽經理人
一黎我手黑,二黎難抽,
前前後後抽過無數次經理人
得一次係抽抽下彈game,入game先見到係黑
至於隊波點執就請教下牛師兄,
佢係呢方面有些少研究

長青 game

牛師兄出手幫下巴打執執個陣

就算執咗 自己打一樣照畀人456
Btw瞓先 起身又繼續屌住咁玩

要當自己雲加
唔係油王
中個金波lemar Walcott 要感恩
開到mk , ozil 當奇積

唔講咁多,牛師兄打返場

連

亞冠戰,西鑽打你含大

屌啦星啲Lag機
下下拖到我啲人睇波
一轉人守又同我Dup停
比人行住過都算 自己漏撚晒 贏變輸火都黎
玩到無撚癮

干地個陣係勁左

again

碧基超級長傳

唔好以為我員係識用呂布
第一隻黑波係彩虹🌈奧巴美揚

干地更新完真心唔差

我要試下玩其他陣,其他陣法一概不曉

要玩速除左433仲有咩推介

我今次一開波中間中堅用快少少既拉膠
效果非常好
第一場見碧基失波守唔到都即轉

巴打用c 朗打cf 當高佬用最好
奧巴一冇氣，對面龜少少，爆唔入好難打
我以前都係用奧巴正前
長傳跑唔贏=gg
入滲唔得又gg
最後要神級傳中同高佬

如果我要玩屈速,除左433有咩陣法推介
朗仔打正前會異常地差,唔係講笑

兩閘太9沖
我eriksen , 迪布尼，Isco 80 速左右都沖到入兩則出靚波
中間攝呂布 / 攝隻米96

但點解決冇頭鎚？

屈速 應該 高普 433

頭有呀,只不過比你啲人封死晒姐

但有攻冇守
你可以試下高普
433 佢真心for 跑

其他陣呢?

屈速係得433 - 高普最好，繼而摩佬
（但2018呢兩隻做得唔好）
其他陣442，4312，4231唔得
361 ， 352 干地哥狗屈速都ok
但攻中同左右路攝隻高佬打等最好

屈速

係要中中，防中，中堅，中圈後少少大腳長傳比前面跑
即係碧基頭先個下咁

但一場我以前自己用奧巴都係三次得一次得
最後我決定全前面回後再撞入去比奧巴
咁樣最易食。

但有時對面真係龜得好緊要，死都唔向前搶

哥狗類似咁？

我以前比人屈過恩尼斯達 中圈 後少少大腳傳比奧巴美揚 ，完全bug 黎 100% 接到

屈速陣，中間要有bug 級傳球手 100% 到人地腳

-小白
-payet
-eriksen

我暫時知呢三隻

其他迪布尼，easygo , f4 都唔係bug 級

迪布尼同尼馬調
尼馬出唔到高波
你望下佢空傳

咸爺,岩先pvp領教過

之前我點都要攝尼馬落我個陣試左好多個陣

你係味都要攝g8

G8好難唔用，仲要有85速

牛巴可唔可以幫我排下個陣
有AVB既433 干地3421 施蒙尼4222
主要打433

跑得咁快嫁咩？！屌

係,雖然佢少左招全能中場,但佢根本就係

咁樣？

紅圈= 我知道勁的
你試下用佢地

贏緊2-1 對面斷線當我輸 屌 想攞個獎勵都咁難

Yes
Dmf 卡斯米羅？
我記得佢冇技
想唔也謝四打dmf
Dmf 跑得快都好緊要

咁防有咩推介
你講得出既我應該都有

我覺得謝4打dmf 好有睇頭
唔計回傳同跣腳

我自己鐘意matuidi , 但2018金波
可以用kante / matuidi /g8
我而家比較少用純防中
少用防守型球員

另外個攻中位邊個填?

我而家都冇咩防守型球員
自己鍾意傳球型
但睇個人喜好，順手就ok

以前我都用好多防守型，先試到雷斯打防中=神

定係咁

你有冇ozil James 個類
有冇用payet 打過amf?
Payet amf ok
打邊因為真係太慢
試下佢，睇下自己鍾意佢打攻中定左中

普巴 我覺得佢2018好海鮮

G 8 同普巴調 信我

普巴打前入攝可頂頭鎚

感冒童冇,james有

好喇 我連我試下場

唔係好掂,左右後好易穿

係咪爽左
Payet 有球神傳

三中堅係難用，要成日自己守
左右兩邊拉後

所以一開波叫大家用高普

買返黎冇用過,Btw試多場

試唔試場高普

比我試多場,我試下用高普

成班人玩通宵

邊睇波邊玩

係咪試高普

要轉防守陣先好啲

yes

冇野,原來我冇買到高普,記錯,sor

我sleep

bye

唔好意思洗碌山版，想問下拎住呢班球員
應該排咩陣好？
教練嗰度仲有個路維無cap出黎

巴打試下淨係用下金人先囉 d黑波擺預備組 打ai又易d

又連續兩場match not completed

卜中
新春第一抽
祝各位今年黑波常中

算吧啦 得0.3%

我都抽中eriksen
但前場人滿為患
唔知點排好

我都想抽到防中同左閘
宜家試下華拉堤先，雖然矮，不過好多技能，睇下好唔好用先

呢個陣都和騜疤轟三場 輪鈀2:0 好波

咁少cf 唔好用pekerman

klopp or sodi 啦
sodi 未用過 唔識

klopp 不外乎 用vardy zaza Hazard bolasie Herrera matuidi etc

pesdb 睇下邊個數值高就用咁

教練有無得主動refresh 定係要等佢一日

要等，每朝8點轉，我都等緊d名帥

Sodi 係屌帥
想放晒啲黑波出黎

有無一個陣可以同時兼容到
c7 伊巴 美斯同尼馬呢

你咁多lwf amf 點會放得曬

ac米蘭主帥算唔算名帥?

skill 525

抽極都無CF，CMF同埋DMF
抽極都係LWF同埋AMF

屌帥有冇amf?有就屌帥啦

klopp得cmf dmf

宜家最勁都係見到525，買左個4231納比，都未見到d高cost既433陣

打d放直線既陣囉，你果堆都快

抽g8不如抽普巴好過啦
咪差唔多

屌帥都無
反而pekerman有

g8 係銀河名宿

一係將wingers 轉ss 玩pekerman啦

無知一問 咩係g8

433邊個好用
試梗高普唔知係熟練度定高普問題防守好廢
又唔想玩摩佬長傳

明白 開始睇波無耐 有好多花名要記

cap嚟睇下
新ac用慣433而加用4231好怪

高普問題，佢防守真係廢

emery 我用 1dmf 2 cmf 幾好

呢個人隻game顯示係防中，但係打中堅有82
宜家擺佢係中場掃蕩又幾好用

屌打三星真馬

戰術大師0:0 ，穩拿1分

佢兩邊好空
好空比人兩則插入屌打
等你鍾意邊個體位被屌打

發現男神

呢隻我見到好多人用但我冇

舊年佢係最強433 防守好
今年 差少少我自己用落
而家冇咩點用佢

牛ching 保仔 維度爾 雷斯 點排

同我打幾場
邊個唔怕中出就出邊個

今晚

Me

My user name

Any iOS pvp?

好友pvp練唔練到熟練度
一堆教練但得幾個叫做用得下

rwf or ss

前場擺位有冇得再執
另左右閘有冇推介
利伸無拉膠

有冇人可以試下同我pvp睇下我lag 唔lag

練緊黑波同摩佬個陣熟練度
成日覺得摩佬個陣好以玩無鋒玩到好勁

等我10分鐘

032 545 997 iOS 連得
利申唔係full team

Ok

我繼續蚊下鮑魚先，你ok 連我
牛師兄

我ok了

有牛ching幫手了，不過唔該曬 😘

無課過
課左既就唔洗儲coins啦

android pvp

連唔到

都係4g入唔到 wifi先得 但 wifi會lag

你個Wifi setting有咩題
用咩Wifi

Netvigator 試下直接連佢比你果個黑色野，唔港洗再用router

唔知 人在外國

any ios pvp?

😍😍😍😍😍

我都想要中場中

明明佢頭球數值唔高，但佢成日用頭幫我用入波

想要pogba 多啲

驚佢踢高普中場中俾人屈頭鎚

跑得快，搶得，長氣
已經贏左好多

ching 係軌？

很想要吧

而家得世三，魯迪加兩個軌
仲有施治前軌，想中左啲軌人

我得kante 同干地

干地幾好用
不過得amf 冇 lwf rwf
奇撚怪怪

有無iOS pvp

550180676

我都想要干地，等左成個月都出唔到
反而開新AC刷黑波見到，不過嗰四抽都係銀加上無錢就放棄左

Okkkkk

sick ball ching

巴打隊野好勁

唔係國和青 不過食飯先

Emily都勁 後半段都多差d入我

你隻舉手王啲出迎快到
等你

好廢的
個人太矮，搶波成日俾人攞身位護到波

025 718 983
終於升左ios11,可以同各位連線
有無人想打？

Me
連左你

巴打你433摩佬？

唔係，d cheap教練黎，得480cost

Again?

我都研究緊摩佬傳球路線

終於有金波

我隻呂布54/60 遠射好勁

係，好勁
猜到把握唔到，可惜

Again ,打多場我洗碗？

唔反K社鳥

配服配服，等我練番好d操作先，唔夠你打

我都想要正前呀

見咁多巴打話恩尼期達勁今早練熟練度順便練埋佢
佢嘅長傳真係好bug搭個快前真係好屈機

有時唔小心傳波制 但個人跑緊 前面就射得想風 有無得cancel傳波?
成日有時空龍但傳波...

三後衛干地勁啲定哥帥勁啲
干地同我啲人勁唔夾有排練

照射返波似就得？

點為之前期勁？

除咗GK CF 個個位都想要

想要CF，CMF/DMF

我同你調轉18未有用得嘅cf gk

想cancel哂 跑返呢如果?

有trade就可以自己不佛咁刷，再自己同自己trade
挑戰性會低左
除非有第二樣野可以限制到呢樣野

如果射緊都可以郁一郁個方向制fake
唔知傳波可唔可以咁
fake完再跑

PVP 會唔會扣續約期

應該係話大家連機對戰嗰陣

Gogogo 想約戰畀大家開我年

差個防中同快馬CF啫

布斯基斯 我當係慢版中中 組織到但守唔到

前面兩隻都唔算太慢，不過可以再快啲嘅

卡膠同M子同一作用 不了

梅拿+卡雲尼/文迪蘇傑/morata?

any An pvp ?

Can ios

又係金波CF

我而家先見到 瞓鳥下次再莊

抄下佢個陣先
433
3 個box to box

呢個陣可以一買

我屌佢老母 場場pvp都全金波
我得1黑1金全銀呀
場場俾人炒456
屌 禁區班友好似中撚咗邪咁 企響度望撚住人地衝入禁區抽一腳入波
我地啲人連接波都可以控甩 一接波就出硬界
基本傳接都成問題 垃圾
一到70分就全部冇氣 人地啲人就好似啲馬拉松冠軍咁長跑長有 屌

你要買金波黑波咩 得呀 做任贏人囉 咩話？ 個陣唔夠人抽？ 買金波黑波囉 或者用住你啲GP先？ 吓？ 啲球員續約好大食？ 課金囉 我課你老母呀 即刻同你開年

冷靜啲

matic 應該擺中間啦
摩佬唔識波！

壓星啦

Team spirit 99未？

拿拿林刷 bvb professional 啦
com差不多入波就close app reopen

銀波巨人隊-摩佬

加油

佢話pvp

唔好貪心3000gp 玩bvb算啦
何況pvp多cheater

bvb 好處在可以升下球員lv 同熟練度
唔洗pvp 下下最佳11人

尋晚比牛師兄打爆條後防，有無介紹下現有人腳後防邊堆岩用d
之前用馬迪普搭史摩寧，不過發覺史摩寧制空輸得好緊要

zouma la diu

蘇馬能力係正既

前鋒後防得三樣數值有用

height
jumping
speed

又要用黑波 又舞唔掂
用球探整隊全金波 20lv + 自己本身既30lv金 3星橫歸pvp啦

係囉，仲有咩計可以教下我
舞唔掂又想繼續玩黑波

兩隻快馬
Walker 應該係全右閘面最好用

Yup

IOS: 602-452-196

我打錯

IOS: 602-425-196

屈你加錯日本仔

食完飯可以約下戰

同你踢場先？
025718983

好，踢多場

好，invited

我又要出去 夜晚再約

係，易穿
都係操作問題

我都唸緊點執個陣

多圖抱歉，宜家打呢個433，中場上唔切黎，要唸下點搞

宜家係咁

美斯都好好用既，我囉黎打組織，比人拍埋黎都唔易甩，不過速度唔快就係真既

3-5-2 啦唔洗諗
前面 鷄巴支點 華Dee跑狗
中間 左面屁馬 右邊單丸攻/比歷連守
左右中美斯加馬達/法比 防中放個硬正啲就得
後面 比比＋屎摩零＋馬貼

除非你成隊黑波 好似d巴打咁 或者隻黑波係你核心
贏波九成靠佢咁 如果無乜全在感or佢做既野有其他人都得既都唔好用啦

有無巴打專用高普？
有無心得？？
成日pvp打高普都好易湯穿佢後防
同埋試緊扮美斯係rwf,因為高普個陣唔密集 有得比美斯拎下波

冇嫁喇，高譜係有攻冇守
自問係防守大師，師承摩佬
都用高普守唔到
最後建議：中中放幾隻跑得快既，又識守，自己手動追波拉後回防eg. 馬杜迪，kante

試下先，thx Ching

咁多好嘢都唔識用

其實都只係玩左一星期

公平咩 btw貨咗幾多

幾舊水

勁

個陣我咁set

防守 - 高普

032-545-897 iOS anyone?

現實一定放卡膠中間，咁老嘅叫打兩邊簡直係虐老

robben啲跑位好差

為左3000gp
Pepe 紅都要鏟死洛賓

佢琴晚叫馬迪打埋中堅

3星球員比較多硬直
5星對面好勁，咁先好玩，迫自己調個陣
3星試唔到陣

0岩0岩見碧基態好，屁屁紅牌停一場
調big gay 上去打防中同長傳，較果勁好
幫高普加防，搶左幾個波

連續兩場對家用洛賓
我對中堅又慢，見到都驚
佢仲要識後傳
洛賓識傳波最得人驚

試左幾場，高普（防守）中間用碧基一個打哂，仲有得長傳，成個陣穩左好多

pvp要壓星最好黑波龍或者正前
兩翼要夠快兩閘好夠氣有一定速
中場要搶到波可以2防中搭到隻傳波勁打反擊
中堅求其搵啲夠高就得
最重要係高ts
二星唔係咁易壓到有順手陣 三星可以一兩隻黑搭金波後備擺銀
不過低星多lag狗

高普我係鬥入波算

我以前壓到2星
連極都連唔到人

依個陣邊個黎 啲人腳同你一樣 依個陣好正

iOS 032-545-997 anyone

大巴黎

抽歐聯pool抽到mk仔 想問好唔好用

未見過呢個

Mk,mata , 卡穌拿，肥，= 廢

當年曼聯三黑廢
Mk , mata , 肥
三神金銀
拜，福，連

抽中左兩次mk
係跑得算快嘅

中日大戰

補時換入高佬碧基刷兩次頭鎚出界

洛賓真係唔識用
無mane，salah個啲硬爆
又無傳波

最好有傳球
一搶到波
守轉攻，大腳長傳

Challenge Silver+ 波中左
新一年祝大家齊齊抽好野

4 cb 加 防中 碧基 屌打 日本🇯🇵仔 碧咸
法比嘉絲30多碼遠射刷柱射爆保方

狗年大培

好波

比大家參考下 高普
我係防守陣，對家攻擊陣

啲人pvp狗到
擺啲廢白波入line up, 臨開場先轉vardy +黑金波

睇佢team strength 都知有古怪啦
炒到佢狂禁暫停 我後場猜到佢冇得pause 到完場

屌好想要

呢啲人真係好on9
我識去睇你點砌隊都唔會畀啲咁低級嘅技倆呃到啦
自己show晒啲白波後備同話畀人聽我冇得換人要11打全場有咩分別
猜到你冇氣70分鐘後就可以玩晒

我估佢都係博你冇較defensive 比佢狂though ball俾vardy 入

032 545 997
iOS anyone?

係咁迫佢中場 再下下大腳比前鋒沖
迫對面玩高波 0封華迪

試下先 今朝買左高普 仲未玩到d人猜波猜到巴塞咁

Me 連我

032545997

華迪算好守, 冇高度冇身位
兩隻80速中堅+defensive 已經夠

被人頂入兩球6中堅
著哂火血洗

巴打again?

今日全日試高普
砌左個陣好耐先試到
原來6中堅好好用

想問係咪唔可以一個教練既陣排幾隊人

可以

係丫

哥斯尼唔係好穩

失親波都同佢有關

出奇地呂布頂輸幾次比你隻中堅

除左支點，仲要識傳波
中一神鋒 呂布

試左好多次，我大家可以參考呢個高普（防守）陣

攻防都max

Big gay 同javi 做到守轉攻 長傳 好好J

所以之後轉隻屈速 奧巴

拉莫斯打右閘好用？

巴打咩教練
轉過隻可能好d

右閘 轉中堅 死守唔出型
轉恰cron

Ramos 死守vardy

即係可以定唔可以

咁有walker定用拉膠好 因為我中堅有華拉尼同hummels

右邊踢一隻easygo 完全冇念過落到底

B. V. K

Salah vardy
Mane 我都好耐冇用
佢除左快，內砌，太脆，唔夠氣

情況同Walcott ,100 分一樣
佢單刀，你要有心理準備唔入屌出聲
而家對面唔係保方，妞亞，就係迪基亞

高普防守+3CB+2DMF又幾好守
控球率都高

干地都係

defensive>>>>>offensive

lmf rmf defensive 勁超多

一齊研究下摩佬
我仲未念到點砌

冇摩佬

counter attack 433 我反而有 tite

2amf 1 cmf 又得 3dmf 又得 好多變化

不過未得閒玩佢

等tour event 先試新陣

摩佬球員之間距離好遠我覺得打控傳仲好遠防反

冇時間玩，想放左個account，total 13黑波，有messi, ozil, G8

Tg: Leoyin

試左個怪陣 心摩佬
攻ok,但守唔到
4中堅都唔得

佢遠到，中場球員婚自己後半場 大腳傳比前面三傻
都痴線，勁易傳失
一係你由自己中場帶上去半場，再過埋對面先傳
但我唔係普巴

我係下下都傳到腳推兩步再傳咁打

有謝四都唔玩

啱啱用10000gp抽中 De Vrij

一起身出左高普
想問下排陣果到個球場果版d球員下面有d紅色綠色既顏色係咩意思？
係咪出綠色先好

係代表熟練度你禁你去有寫
越高越好越紅越好
基本上低過80同一隊垃圾冇分別 低過90廢一半到 最高去到99

我覺得啲skill有冇都冇咩所謂
比賽風格同啲傳波傳嗰啲先重要

抽極都抽唔到CF, C/DMF
教練又等極都未有干地哥狗

瘋狂刷多仔 瘋狂抽10000GP lol

琴日抽咗5-6次 得呢堆人叫正常少少

就黎轉新pool

真係Cruyff

Cruyff

抽左十幾廿下，無個正常

啲教練嘅管理技巧出極都係得460 都唔夠位放人

18a又變垃圾

中左愛華頓荷蘭中場

k社係咪好等錢洗
又更新18b又係咁出傳奇而家仲有必中黑波

抽左一下
洛賓

屌打咁多日多毛毛抽10000都冇中黑金
啱啱又兩銀波

屌用scout開隊18b都高分高18a

有無ios巴打踢陣

Cruyff!!!

抽到就好了

我都係
兩個silver+都係銀

any ios pvp??

18a黑波90都係100幾
18b銀波1lv都過200

Event TP小左勁多

入咗活動 編輯隊伍 向上箭咀定三角形好似

而加18a都勉強齊隊先嗰幾個月又18b等陣幾個月又更新真係唔洗玩
仲要而加活動有銀金波券

又要改朝換代

都係嗰句有錢自己唔賺
fifa mobile一轉咗咩進攻模式已經趕咗好多客 我都係咁先玩pes
上年pes我覺得最大問題係啲活動週期太長啲打分活動成兩個禮拜先轉 同pvp同而加一樣咁鳩 再加孤寒 上年登入獎勵係十日加埋都冇一抽
今年活動週期短咗 而加pvp有券加250石 打分都由導師轉做有返金銀波券 登入7日有一抽 再加pvp抽10000gp球員易攞過之前好多 節奏快咗但質素但好難講
同埋相比起fifa改版本直接del ac再送幾隻嘢畀你係好好多起碼隻嘢唔用轉做肥料都叫做有啲用 消失咗啲球員太送返同顏色60lv仲要任揀教練 算係德政
但而加咁改一改玩得嗰排又要再嚟過咁真係好辛苦
打分活動好似冇咩特別但可以自己揀難度可以穩定攞到gp同其他奬勵 又可以練熟練度
pvp係就係多錢但三星要攞到5分先有 同你隊嘢全部60lv都好 對手同server都影響到你 見到啲人係咁唔知做乜鳩咁真係玩到著火 同係會畀人nerf
同埋pes好似冇客服咁啲問題勁耐先fix 你冇波衫都算人哋轉咗會你起碼都轉返人哋個球隊名啦
同幾時可以解決到用classic右下角會睇唔到嘅問題

應該係版權問題,冇得搞
其實我比較鍾意上年起碼打分活動至少有2個金波,一個黑波
我覺得今年孤寒啲

右下真係好fail

新手一問 一年係咪只會分18a 同18b?會唔會仲有cde

以前分s a

S mummer
Autumn

iOS 032544997 any iOS friendly ?

申了

應該唔關事 反正佢啲球隊好多都係假名證明都冇版權點轉都唔影響 啲球員而加用真相點都要有肖像權嗰啲先用到我覺得佢係懶改

而加你好運你抽銀波可以中金中黑 之前兩個禮拜先最少兩金一黑
而加機會多咗加加埋埋啲好用嘅金銀突上去好多可能仲好用
不過今年好似少咗妖人咁 上年好多銀波好正 今年銀波都係純跑狗或者高佬咁

睇佢個死人格可能隔多三四個月又18c

應該冇啦嘛

應該唔會啱啱改完冇耐而家改一次之後玩到19咁奇怪

抽左成千銀,成隊黑波都老到痴線 後面39 34 36
仲要好多廢黑

iOS 032545 997 friendly

Retire 有60級黑波 2019

但保方退休就冇好gk用,我得小舒米高同紋身佬金波